扯爆！支那漁船遭日登船攔檢 逃跑時竟把日公務員擄走

中國漁船行為越來越離譜！日本水產廳上個月在該國經濟海域，發現一艘中國漁船疑似違法作業，立刻過去進行攔查，沒想到檢查人員一上去，這艘中國漁船竟然開始逃逸，而日方的檢查人員也因此被載著繞了半天，好在最後順利返回。

綜合日媒報導，中國漁船於上個月5日，於日本鹿兒島縣近海進行捕撈作業，由於該區是日本專屬經濟區（EEZ），所以日本水產廳人員立刻前往登船攔查，不料上船沒多久，就被中國漁船直接載走。而日方船艦也被中國漁船這個行為打得措手不及，只好一邊跟著這艘漁船，一邊聯絡海上保安廳。

好在最後日本水產廳人員被「載走」長達半天後，平安回到自家船上，日本政府發言人菅義偉今（27）日表示，對於這種拒檢還擄人的惡劣行為，目前已經藉由外交途徑，向中國政府反應。他也表示，未來會更加注意水產廳公務人員的安全，視情況與海上保安廳合作攔查。

扯你老母

非法入境就出自衛隊射佢滷味啦

諗起個幾個日本人就好笑 上咗條支那船 人地無啦啦開船 心諗會唔會比人帶咗返支那

邊個扯旗扯到爆

諗起之前有條的士佬上巴士同巴士佬嘈 巴士佬唔撚理開車
的士佬: 喂你車我去邊呀? 你而家係咪玩野呀?

支那強大了 為明朝一報倭寇之仇

恭喜你今日行衰運

牛逼了我的國

冇記錯架車係去緊九龍城

我都記得呢條片
個的士佬霸氣全失

巴士佬：俾錢呀！搭車唔洗錢丫？
的士佬：對唔住呀大佬（嘟八達通）求下你放我落車啦

以後見親支那漁船就炮解啦
唔核清洗支那全球都唔好過